「藍屍店」- 戀戀時光（有圖）

見到真係火滾！DLLM！黎香港cap水再屌班為香港努力既人，屌！

的間隔咁有趣🤔